美國左膠算唔算證明陶傑口中既「小農DNA」係唔正確

而家美國班知識份子都玩文化大革命

將西方人睇得太美好

19才子口中的小農DNA其實更接近右翼
因為重視衣食住行消費享受享樂
一般而言係保守但世俗化的右翼
而唔係追求上層建築或者社會正義平等的左翼